【R.I.P.】亞洲鋼門仇志強逝世 享年69歲

留名睇米雪訪問
rip

踢龍都咁早死 係咪有絕症

關米雪咩事

米雪條仔

米雪條仔唔係尹志強咩

佢條仔唔係叫 尹志強 死左好奈架啦咩

蝦腸？

尹志強

尹志強?

1972年6月7日，擁有球王比利壓陣的巴西球會山度士（Santos Futebol Clube）訪港，與加山進行表演賽，南華應加山要求將仇志強借出。當日下午南華在旺角花墟球場與星島作賽，由於當時連接港島與九龍的香港海底隧道尚未通車，為了讓仇志強能及時趕到香港大球場作賽，加山特別安排直昇機接他到大球場。

好撚威

係公司笑撚左

重要死左好耐已經

在關米雪咩事

咁尹志强係邊個

強姦小龍女果個

利申 輕度認知障礙

小志強下嘩

咁尹志平係邊個

小次郎啊

(笑）

你蝦人地嘅

破你膠處都唔識，真係狗娘養的